[萬用鉗]

我想搵把萬用鉗,要有:
1.鉗
2.剪刀
3.開罐器(不是開瓶器)
4.主刀
5.收合後長度不超過7cm

有介紹嗎?

我搵過最接近既有gerber dime但可惜佢得開瓶器無開罐器....

Leatherman

邊個型號?
我搵過最近似既係Leatherman juice s2但太重太長了.....
想搵把輕身D...

我自己用開supertool
把刀跟左我都幾年 無投訴

不過好似重量over左你要求

係,大左少少
大既齊工具易，要細又齊工具先難

leatherman , victorinox, gerber, 其實仲有咩出名既牌子?

SOG
我用緊leatherman OHT
但應該唔啱你要求
單手一fing就開到鉗好撚爽

唔岩，不過謝謝你的提議！